IG連撚左電話號碼反而比人hack係點解

不嬲好地地用緊個IG
係有日無聊開左個咩雙重認證
手痕連左手提電話號碼
跟住就比Ray-Ban 濕9廣告hack左我ig
取消返個雙重認證之後而家過左個幾星期又冇事
到底係咩玩法

ray ban 廣告嚟

我都試過 開左電話雙重認證
過左三日無啦啦比人hack
熄返佢之後反而平平安安無野on9